傲玟一個月來首開齋 2房2852.24萬沽

傲玟一個月來首開齋 2房2852.24萬沽
文章日期：2020年7月5日 19:45

"一手市場銷售速度加快，連豪宅新盤亦不乏承接。高銀集團負責銷售的何文田傲玟，最新以2852.24萬元沽出1個2房單位。單位為3座9樓C室，實用面積934方呎，屬2房2套間隔，設私人升降機大堂，以2852.24萬元成交，實用呎價為30538元。"

接火棒 好快大跌9成啦

In your dreams!

發哥賣廣告果個盤

平到笑呢口價

兩房934呎，貧窮限制我思想

根本呢個先係正常大細